有冇巴打已經緊張到訓唔著？

失眠
好期待聽日日

聽日又要番工 大壓力

Yes

射波la